高級警司陳天柱歇斯底里 以近乎瘋狂態度發脾氣怒罵記者片段

100毛 52 minutes ago ·
新界北總區刑事總部高級警司陳天柱今日記者會上，被問及林卓廷究竟喺7.21做咗啲咩令事件激化嘅時候咁樣樣答：

影片來源：RTHK直播節錄（）

#對記者最客氣嘅香港警察

有無link dl, 想去藍屍親戚group share

佢用乜撚黑暴 又口疾

垃圾

睇黎又係猜輸出黎答問題
根本冇得兜，但都要比人推出黎頂，梗係發脾氣

佢好似唔係好識講野

我推你老母臭化閪啊

無人會信你哋無誠信嘅仆街 扮撚曬"中成湧偽"

乜元朗係港島？

你唔問西環，你係唔係包庇

ching喺街有冇見過狗識講人話？

制裁包剪揼

毅進仔當記者狗咁屌，好型

毅進仔又贏

拎元朗同上環比?
上環全部人識走
元朗企定定係到比你地抄呀
你地有冇走去抄人地身份證呀?
咁JA係以後人多就唔洗抄啦
遊行示威你班人又咁叻拉晒包圍網抄人身份證
欺善怕惡?

直頭語癌

自己行使恐怖主義指鹿為馬
全港最大頭號恐怖組織

笑咗 eq低到咁學人開記者會

美國每3-4日一拳

仆街睇你個 reply 笑撚咗

答乜鳩呀
堂堂高級警司成碌柒咁

好似小廢佬俾老婆質問點解要包二奶但係答極都答唔出咁撚樣

證明721絕對係黑警嘅死穴

睇黎狗隊已經無乜幾個仲有急才既可以做公關

笑到gapgap聲

Load耐啲姐
少岀黎見世面

答到甩甩cut cut

個記者會究竟係俾黑警定記者問問題

口吃喎屌你老母

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

好撚心虛

呢隻唔多掂
個心一慌就答到語無倫次

有才能一早走曬

口吃走嚟出show

所託非狗

作故仔緊係搵李桂華大導演啦

呢條友柒到一句完整句子都嗡唔出

好唔掂。口窒、詞窮、語塞、郁身郁勢，完全唔專業。心虛到隔住口罩都睇得到。

呢種水平，散仔嚟㗎？

咁都做到高級警司？

一定係元朗國代港島區出頭

RESPECT 高汁

推

搓輸咗出黎咁。

愛國咪夠囉

一年過去了，新說詞又冇，連出來開記者會嘅人都冇？

仲問人記唔記得721發生咩事

垃圾
答緊？
試下講到完整句子先出嚟吠啦

唔識用廣東話就用返支那話啦

心虛嘅表現
郁身郁勢 口窒窒

不過咁啦，答「我冇野講」算啦，冇得兜架啦，721死穴黎架。

講撚到自己都心虛

窒到我睇到都好尷尬

問你7月21 號
你講7月13 14 號
記者應該問洗唔洗數埋 6月4號

顧左右而言他

本來美國制裁黑警都仲需要啲理據，今日盡顯強盜本色，黑警國際形象等同阿爾蓋達恐怖組織

佢講左咁多野都無講到答案

漁農處幾多號電話？

同前線啲偽進仔表現一撚樣，咁嘅質素都可以做高級狗司

心虛, 完全唔知點應對,
想發惡, 唔畀人問
但自己繼續講又口窒窒, 諗唔到點回應

咁撚大個人都咁撚柒

心虛的表現

條友驚，應該係吾想做尼d dirty job,,但又要奶共，睇來好快升職，大灣區留在個位俾佢

惱羞成怒
口都震撚晒

問緊元朗又spin去港島，唔好講埋新疆？

完全唔到 一味靠嚇

如果喺街應該一早拉左問野個記者屈佢襲警

通常用得出反問呢招都係駁唔到想轉移視線
狗隊最鍾意出呢招

我呢度漏水喎 幾時搞？
隔離屋都漏水你係咪睇唔倒？
我講緊我呢度漏水喎
隔離屋都漏水點解你唔問呀！

佢後面大大隻字寫新界北區佢就提港島區

笑撚死 冇對塊鏡練過就行出來？

成語: 老羞成怒

1999 好似白卡自言自語咁

米能出來啦 dllm

開記者會係發佈資訊
俾記者問問題答唔到仲問返記者問題
個記者會到底邊個開

根本佢自己講嘅野自己都唔信，所以先口窒窒冇底氣

呢啲叫老羞成怒，最大問號係點解會拉林卓廷

真係柒到
諗唔到點作 就spin去講港島 仲講1314上水沙田
究竟佢諗緊乜

天堂留咗個位畀佢

黑警死全家

一定係嬲到講唔到完整句子

問題係轉移唔到
唉點解可以咁撚垃圾

得把聲 個眼神閃閃縮縮
根本係心虛

想打埋港島骰

條友跳咗制，差咗未出手打記者

兜到冇得再兜

咪係 專業d啦 臨時演員都係演員 大蛇比位你上都唔好好把握 講到甩甩咳咳咁似咩樣呀

開口埋口黑暴.....已經痴線
跟數又咩武器乜乜乜, 其中一個係撥墨水

一路講一路震
明明問你A
你答B
on99

連大粒嘅去記者會都控制唔到情緒
叫班細點樣落街控制情緒 佢地仲要拎槍拎催淚彈 諗起都危險

陳天柱情緒失控左

呢條友做閱讀理解一定0分

警方解釋到721了! 我而家轉軚支持警黑合作襲擊市民了!

大話會不嬲係俾藍屍睇
藍屍睇完咪又係信撚哂
我地信唔信班狗根本唔care

睇得出佢好緊張

比人推出黎圍屌,比你都嬲啦

講到想喊咁喎，鬼叫你上頭叫你出去做馬騮戲咩，唔好做囉
又要逗份糧，又要驚比人制裁

我覺得港人港地分分鐘大字標題“阿sir霸氣駁到黑記無聲出”
呢啲見得太多，佢哋會覺得隻狗咁係理直氣壯，加上話記者有人指使偏頗就啱晒藍絲思想

其實元朗721事件關上環乜撚野事？

再問應該講肺炎係林卓廷搞出嚟

仲反咬記者點解唔問佢想聽既問題
唔知邊個遍頗呢

黑警全家死無全屍

墨水 好危險啊

佢好似唔夠人講講到想喊咁情緒明顯失控連自己想講乜都唔知

下次都係揾個講開大話既李大導黎做記招算喇, 反正啲狗講乜都唔會有人信

講大話都作定先啦

一哥俾人拉左無靠山呀？

有冇掹槍呀？

警甴冇辦法自圓其說咪搵其他野spin走個focus囉

高級警司面試只考打人同放彈？

制裁3萬黑警刻不容緩

李大導就係太柒 今次先換新進陳導演啦 點知一山還有一山低

再講就講埋佔中

乜721有用箭咩

又要開記招
人地問你野又發老皮

就嚟發癲啦

又俾人推去入制裁名單

而家咩年代啊 你話以前無手機無相機年代你都可以指鹿為馬
而家? 尻UP只會比人覺得肉酸嫁炸

之前嗰啲都好屎喎

推一推先

唔好講埋韓農

垃圾自己講出黎都唔柒信啦

push

真係癡癡地

黑警質素就係咁

又喺度篡改歷史

講下箭啫 唔關721事㗎
佢鍾意嘅話佢講琴晚食完炸雞脾都得㗎

垃圾黑警

屌你真係癡撚線

其股相當，知啦知啦

繼續打飛機啦死黑警

佢快d捐返佢老母個閪度啦 柒撚懵懵咁

睇呢條白卡佬真係有可能即場辣低記者。

唔掂喎 同振美一比真係高下立見 點解仲搵呢啲庸才出黎開記者會呀 冇人用咩

Up乜9

一山還有一山低啊

最後點收科

自己都唔知自己講緊乜嘢
人哋問東佢又答西
人哋問你問題你又係咁拋問題反問
仲要問嗰樣嘢同人哋叫你答嗰樣嘢完全冇關係

走人

Push

傻鳩咗

額頭寫住心虛兩隻字

人地問佢野 佢就話返人點解唔問呢樣點解唔問果樣

我去考試係咪又可以問考官點解你唔出呢題唔出果題

原來記者會可以指定記者問咩問題

走,唔再答

藍屍：我睇唔到

成個傻佬咁

黑警解釋搭黨鐵就係參與暴動

高級驚屍
香港之恥

答非所問又發脾氣eq低到

高級警司就係呢種質素㗎喇？
面對少少現場嘅壓力。
口又窒哂。
又答非所問。

呀！想問高級警司係咪即係膊頭有3支柴嗰啲人？

講野一舊舊

不如講埋幾百年前少林五祖

惱羞成怒

咁既質素都做到

西鐵個8節車箱連司機都係暴動

狗補缺口既方法係 （不評論個別事件）

咁你係新界北，港島你有閪權答？

交個名比外國認識下佢啦

有咩用 班腦殘都選擇性失明

冇人咪搵番之前4點驚慌記者會個幾個出黎囉 起碼唔會漏口先啦 搵條咁既傻仔出黎打擊士氣

廢撚到，郁身郁勢，口疾疾
今朝拉人之前就好諗定啲官腔答覆啦
屌你老味你係新界北咖，叫人問港島？
慘不忍睹

[/member]

全民暴動

佢噏乜鳩-$;@;):@~~~~%]+{+}¥<~~~~[%^{*{€~~~~

咪就係，後面佈景板都話係新界北啦
畀我係記者真係一嘢質死佢
「阿sir你新界北，可唔可以答返關於新界北嘅問題」

我答緊，你畀我答埋先得唔得

等如
搵個藍絲黎鬧咬
你問問題，
你仲乜唔問乜乜乜...
可唔可以問番個問題...
我答緊，比我講埋先....
Waste time, waste life

其實條問題咁正路
事前準備果陣應該會諗定點答
唔係考佢急才都答到咁

藍絲：阿sir一招KO黑記，阿sir好波

lm

又一個猜輸咗

好似拍左野咁

個個都答到口疾疾一舊舊，個心都理虧啦

講都無人信啦

咁高人工
度左成年
諗到d咁嘅理由

冇得做按揭冇得用信用卡冇得買保險冚家冇得移民有啲負面情緒係人之常情，大家包容吓

兜唔到咪發皮四

講野口疾疾
問非所答 個頭個身係度fing黎fing去
心虛到咁作唔到落去

你不如講67年暴動，CLS

修哥講嘢都流利過佢

721根本係西環搞出嚟

Up乜鳩呀

高級警司講野講到成個傻9咁，毅進仔果然都係咁上下

做乜鳩講到想喊咁

抖晒大氣咁
一定腳震緊

小朋友發脾氣？ 考試出咗條問題唔識答，我可唔可以叫老師出過條？

又要型又想保住形象但自己無料點兜都兜唔到, 太多依啲廢佬

可唔可以形容下答左咩
唔想再睇D狗

一個射一個，依家整件垃圾出黎做pr 呀

721 唔見人

睇得多藍屍group改唔到口

咁嘅質素做呢個位，唔怪得咁垃圾

我原本諗住商台記者呢條係廢問題，但估唔到廢問題都發老脾。。。

口窒窒想喊咁

唔係發脾氣， 係心虛

但無人敢企出嚟講，由頭到尾得劉細良指出新界支聯辦吹雞

新界北警司叫人問港島

你估佢唔撚怕制裁咩 緊係喊咁口啦

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

過唔到自己

低能仔走出黎獻世

眼神閃爍

又口窒窒

唔講政見，高級警司十幾皮一個月竟然可以垃圾到咁
係咪件事荒謬到詭辯都做唔到

發現垃圾真係有樣睇

證明黑警真係傻閪黎
社會寄生蟲最低賤職業

睇佢lag機，好似用windows 95電話連線上網咁

好似隻狗戴撚著個狗罩吠唔出聲咁

係呀 ,,,,好痛心
納稅人用咁多錢養呢堆無用嘅垃圾

唔緊要
最後成個部隊 同港共一齊被制裁
人人有份 永不落空 到時香港變伊朗

之後黨衛軍陀槍包圍美領
之後美軍無人機發射hell fire missile

之後就沒之後

最好快d來

連扮都唔撚扮

李桂華大導演點同呢條牙簽仔陳天柱

Q價一定唔同

笑撚死 準備左成年 大話都講得咁撚差

不過無腦藍屍真係會信

根本上就係得返呢類垃圾先會做緊狗

你拉林卓廷我唔問林卓廷唔通問你老母果晚俾邊個屌緊咩
蠢閪過隻豬 背稿都口疾疾

呢條友講野好唔掂 要再培訓下啦點上位呀sir

口窒窒 諗個故仔諗得好辛苦

下午上環咪仲係和平遊行囉 入夜先開打
全香港人都記得721發生乜事啦 得班狗唔撚想記得

警司發言人未能以理服人，唯有以「爛仔罵人」的手法企圖蒙混過關。

毅進仔IQ低EQ低
問兩句就嬲到口到震埋
人地問你元朗既事你又淨係識講港島點點點

講白啲你姐係想借白衣人公報私仇姐
On99

同柒婆琴日朝早一撚樣

恐怖組織發言人 mark底你個名啦

仆街 佢個款震撚過貓王 定呼吸道有問題 係咁扯蝦
驚乜鳩姐 有名有姓 如果要制裁 一定有你份喎

仆街黑警 政府全部死全家

真係死穴嚟

d狗都係eq低

條友啲用詞語氣同啲藍屍廢老根本冇分別，咩”黑暴”、”撈政治紅利”...

班狗仲煲大件事

搬石頭㧜自己腳

狗黎啫，不嬲見一隻捕獵一隻

魏晉仔唔識答

疾到

早前已經講過啦！
個個都係貓王

係咁腳震

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

理直氣壯地發癲

唔撚睇稿都唔知自己要講乜
同人講咩叫事實
收皮啦

陷家鏟，發洩定做野啊？成班垃圾

條友係咁眨眼 郁身郁勢 講嘢口窒窒又冇乜力

明眼人一望都估到佢心虛

以為自己用反問回答好撚型好撚有氣勢
實際上成件事出到黎，淨係睇到個垃圾惱羞成怒既柒咕碌樣

不如做返個Mental Status Exam 先
講野又離題 又前後句完全無association
智障係幾威嘅 精神錯亂答非所問 仲要衝出黎

因為智商唔高

唔係識唔識講野
要你公開講啲係人都知假既野仲要俾人問
你揾清洪都搞唔掂啦

振美又畀人調走咗

支共喉舌係咁上下水平

出賣左佢啦，無信心咁講，

垃撚圾 賤種狗

口疾疾, 心虛呀?

推到全世界都識呢隻on9

睇太多人民日報

答非所問的極致

係咪覺得李大導出神入化

狗唔答八

香港警察⋯？

好廢

佢真係好撚on9

呢種貨色係高級警司？唔撚係下話？

各位Mon post狗，點睇你上司咁撚柒？

真心on9 講講下元朗 又走去講港島 搵個dse都識答過佢

平時上save hk都係講呢啲
難登大雅之堂

吠慣左
汪！汪！汪！

口都震

傻仔嚟

比人影到推膊頭喎 個兩件白3抄左未？
林卓廷又做左啲咩呀宜家

恐怖組織新界北總區
屌你老母死全家啦

弓箭，彈珠
黑警有份做鬼用

1999 到

心虚多的

黑狗死全家

講唔出下一樣，加個潑墨落去先好野

出左鏡無得移民架

連腦都saved

氣急敗壞

當你係一條廢柴又無腦，上頭要你跟稿讀，但發覺份稿垃圾到根本幫你唔到，咪好似佢咁口震震求撚其響份稿搵野讀

原來條傻閪叫陳天柱 大家記得幫佢出名啦咁威風

原來er er sir已經係警方最精英PR

4點鐘許sir ?

鏹水都冇咁柒

其實隻曱甴好騰兼不知所措

佢真係咁講？
係就即刻拉哂果日果段時間有份搭鐵既人呀

犯法就係犯法 支持警察執法
一次拉幾千幾萬人 呢粒花生精彩呀

理撚得你
十皮袋袋平安

佢郁吓郁吓擺明想走啦

成幾千個暴徙，你又抄左幾多個？
比個數黎

知係無可能抄曬
咁多目標1%好無？

不過最後係零，因為無出現到

講緊大話/兜緊/唔識答
所以咪口疾疾

自己狗屋落閂又唔講

不如話美國嗰日打風搞到有721發生

呢條友真係好撚癲

成日深呼吸，好緊張咩？

一蟹不如一蟹
懷念江狗

兩個理論上平起平坐都係高級警司,但表現差好遠

今日嘅警方形象同2014年都唔同啦，冇得比，嗰時示威者仲會擔遮遮警察，依家呢？許Sir係好彩走得快，唔係的話嚟到2020唔會同振美嗰d有分別

Push 721

做咩唔講我見唔到有帶攻擊性武器

除撚咗個口罩實見到佢口震到仆街

記招恐懼症！

屎眼塞咗震蛋咁

內心實淆曬底
一唔跟稿行就仆街
又驚答錯，答錯一個字都仆街

好嬲好嬲

真喺得淡笑，無邏輯到咁，垃圾

(你問親份稿都無寫...)

答到自己都語無倫次，仲要反駁返人
周星馳話俾我地知，講緊大話既人就係咁勒

狗即係狗，聽唔明人話

制裁埋呢件垃圾啦,痴撚線

咁呢d又可以嘅？
綁手
跪地
踩頭
打頭
跪頸
扯住拖落樓梯
成隊人圍毆一個訓左係地嘅人
點解唔使出呢d招數？

要搵動物傳心師翻譯

個樣心虛到 過左成年 班黑警連自己都洗唔到自己腦 仲要人信

搵件垃圾講

傻仔原來無樣睇

我問咩問題關你撚事咩

我係咪要問埋你老婆畀人中出過幾次？

狗吠嚟講佢都算係最難聽

眼神好閃縮

稿都冇背好比人質又發作

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

佢係宣佈拉咗六條友果時已經係咁
當正全世界係啲低級狗咁兇
EQ低撚到

Q&A時間：你哋全撚部同我收聲！要答嘅頭先講晒喇！

完美表現「爛仔」一詞
兇鳩記者唔問佢想答嘅問題
記者做嘢洗唔洗你條柒碌教呀

做乜9

死曱甴

所有高官 廢哥 何妖之流都係咁
只係呢條友面皮太薄 明顯猜輸先出黎

原來港島有事所以元朗恐襲係應該?
港島示威有架撐係可能情況下會唔拉人?
犯法就犯法 除非你係黑警
好心唔撚識答就收皮啦

答緊你～答緊你～答緊你～

陳狗柒撚懵懵

把口唔得就讀稿喇 傻鳩

想扮中共口交部發炎人但又唔夠料

心虛啦 鳩告

發晦氣 又冇自我檢討下

RAP

份稿冇寫呢條問題嘛

成條傻鳩小學雞咁

Tweet比外國欣賞下

正垃圾 又漏口又柒 成隻弱智狗咁

開記者會屌番記者轉頭

新界北既管到去港島
係咪準備做下屆一哥

心虛

猜輸出黎答都prep好少少啊大佬

李大導個故仔冇乜事實根據任佢吹

721全世界望撚住

明既，要將自己腦入面認定左既事實扭曲成咁樣係難d既
俾d機會人地啦，人地第一次出黎

spin撚完未呀屌你老母

真證明721警黑勾結係完全冇得兜

鬼食泥咁，佢講乜嘢

咁721夜晚又發生咩事？

屌佢老味咁嘅口才學人出嚟講嘢

叫返佢隻大狗奶屎眼強出嚟啦

On 9

只係一個著咗制服無point又無限loop嘅公園廢佬！
幾驚再追問多幾次會衝出去揼個記者！

𠵱家係2020年
有片有圖有真相
嗰晚數以萬人睇網上直播
無數人有當晚片段嘅BACKUP
點解佢哋仍然覺得，歷史係可以篡改?

冇可能抄晒所以就一張都唔抄？？
佢冇可能賺晒所有錢 佢係咪一蚊都唔賺
佢冇可能屌晒所有女 係咪一個都唔屌

靠你啦巴打

認真？
藍屍：罵得好！應該拉埋呢d黑記坐監！阿蛇好野！

啲尿喺條褲到滲曬出嚟啦，幫幫手唔好再問啦

痴撚線
垃圾黑警

得把口同個樣想兇人
但個腦完全跟唔到 error404
所以就用咁多反問式拋窒buy time

兩班人相約武鬥
其中只有一方
帶了隨軍記者
選擇性發放片段
不利的就刪除

屌你 預左出到黎要講大話唔該背左稿先啦

唔識講大話
升唔到職啦

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

有咩用
傻閪就係覺得公權力就係大晒
佢地自己俾人罵都會覺得係自己唔啱

佢係咪急屎？個身不停搖我睇得好辛苦！同埋應該真係猜輸出黎，成個過程語氣好激動咁！

呀總督察洗吾洗震到錦呀！

九唔撚搭八！ 問緊你元朗你又同我講上環， 眼眨眨，驚呀？

佢知唔知自己講乜嘢呀 人哋問緊元朗
又無啦啦講返7月14 又上環 唔撚識答？

窒到咁 擺明臨時臨急老作
但係IQ低反應慢個腦轉唔撚到咪講到1999

呢條陳天柱真係好好笑
發脾氣做乜春

一定要推
根本佢自己都驚到口窒窒

犯法就係犯法，除非你係藍絲

問下佢粉嶺打劫又關元朗事？
都唔係好瘋狂發脾氣姐
真心記者會唔係喺佢主場早就收左皮

問咩都關你事？
on9
你出得黎就答人問題啦
幾十歲人仲咁幼稚

想比佢大力屌

正廢閪

垃圾廢柴

驚比美國制裁呀屌你
驚到口陣陣 唔識答條問題 又諗唔到點兜

白暴

藍屍會贊黑警做得好

好唔gur喎

tui

講緊大話緊係口窒窒啦

呢條垃圾黑警係Chi Lun Sin

明明個記者會係為721而開 走去問人仲咩唔問其他野
不如問埋佢今晚食乜好唔好

段片可以上 柒到唔敢睇勇者塔top10

睇左一次 尷尬癌四期

身有屎先答撚到咁

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
證明監警會報告未能夠釋疑

一狗不如一狗，咁都上到位，唔撚係掛

諗起之前有人post過呢條片

p.s. 大陸話注意！！

FEEL到呀SIR如果陀緊枝炮即係一早辣低咗班記者

咁撚唔滿意就咪撚開啦屌你老母，俾埋紅媒問你都咁閪樣

睇到好尷尬

納粹殺人犯唔係個個都快熟手既

佢講乜撚呀

講野講到成個弱智仔咁

之前啲PPRB前輩退休啦，俾啲機會新人鍛煉下。

721元朗有黑暴咩 仲有幾百個咁多，警方有冇咩證明？

左SPIN 右SPIN, 咁樣拉人叫人點服

垃圾死黑警

振美宜家輕鬆過緊半退休生活。

覺得佢心跳得好快，表現得好驚青

唉呀 死啦 諗唔到添

咦 你同事遊乃強唔係話係現場見唔到有人拎住武器架咩？

死亡問答 邊個答邊個用唔到銀行服務

下一位...

動物傳心師

柒到唔敢睇

黑警 冚家剷 不得善終

口塞塞唔撚識答就發爛咋

老羞成怒咪呢d

都係
無料靠擦鞋排隊上
廢人一件

文又唔得，武又唔得，講嘢又唔得，正冇撚用。(共匪就係鍾意啲冇撚用！)

係未去支那口交部進修學返黎嘅演技

on9 仔出黎柒

死全家啦屌佢老母
拋番個波比人又口窒窒
搵返啲講嘢順暢少少嘅人出嚟得唔得呀

好柒......咁嘅表現抵比人鄙視，講大話都唔識講，點過面試？香港警察，專收垃圾。

條仆街幾時死係唔係攞外國護照，推上國際，比機會佢揚威海外我要全世界都認得佢，要佢做過街老鼠，比街坊認撚住佢一家

負債累累就真

C9LS

今晚雷神劈柒條仆街冚家剷呀！

黑警我屌你老母

Yukman：「氣急敗壞」

Btw, 陳警司應該算系警隊入面最presentable同EQ高果批。。。都答成咁

on99

成年啦喎 仲想感化藍蛆？

屌而家無得出去抗爭，無野做嘛

心虛咪口疾囉 你估佢唔知自己係度吹緊水咩
睇黎佢地真係覺得已經贏左 開始改歷史

答唔到咪發老脾lo D警察都係咁款

答唔到咪發老脾

狗點會識講嘢

你似乎唔記得曬黑警濫武啦

用咗一年有多既時間都諗唔撚到點樣答
柒撚到呢

如果記者真係問港島嘢，佢自己守新界北
到時咪又話唔關我事，你去問PPRB

反應慢 EQ 低
點做高級警司

典型廢鳩藍絲思維，記者問A就答B，叫你直接回答就兜圈仲要真心覺得自己講嘢啱曬冇錯。

荒蕪

我阿嫲中左風講野都順過佢

陳天柱你發乜撚野爛渣？
你講你就講啦 你公僕黎架
你個柒頭

求手足幫手置頂
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

呢條冚家剷會長命百歲，百病纏身

笑死人咩
警警警屍喎
口震震講大話都驚俾人笑咁

Eq咁低 垃圾

啲身體語言完全出賣晒佢

721元朗白衣人吹晒雞由朝到晚都喺度遊走，一張身份證都抄唔到已經係瀆職啦，咁撚威仲好意思講出黎。

氣急敗壞肉尻酸

警方有冇任何一格畫面係林卓庭有用過任何暴力，如果連呢啲基本元素都冇，點樣暴動罪法，唔同國安法喎，國安法言論都計

陳天柱

立場剪咗精華

黑警

黑警吠

完全唔知佢答緊啲咩
佢講嘢冇乜logic，郁身郁勢勁緊張，完全就係身有屎

可能理虧掛? 惱羞成怒 把口震到

1:30
佢地揸住鐵通，點解你唔撚⋯⋯
心諗：唉屌，我寶貝仔女點撚樣做美國人

陳天柱慘慘豬

佢嘅身體話言話比我地聽
佢講緊啲自己都唔能夠相信嘅大話，好不安好緊張

仲查乜鬼？解散啦

好似好緊張咁 隻手係咁唔知搞緊乜野？

港共戰狼

搵奶油強出黎講好過

口窒窒 扭身扭勢 不斷眨眼 又拉到去港島同721之前既事 你拉到去8964引發721丫笨

作係講緊元朗721定係成個反修例運動呀？無撚野logic黎

831，所有愛國人士，記住國旗用鐵通撐起，剷除消滅破壞香港的低端垃圾

平時答野遊花園都算啦

家下問唔岩你心水
仲要叫人問你想問既問題
on99

講得大聲/激動少少回應就可以叫 秒殺/KO 黑記

急才縮左係狗竇推d易恰既黑警去見記者，警隊真係夠黑暗。

賞花杏仁路

又一個傻閪答唔到就躝啦垃圾

佢講果d武器果陣，點解會忍到笑？彈珠？弓箭？仆街

無可能即時？
逐個排隊抄好難？
你大圍捕就抄得喇
港島潑墨就拉
元朗扲木棍籐條就轉頭先
？諗左成年都未諗到？

咁先有資格做到

仲有墨水

自己柒咗就嬲豬
你唔講713 714又點會有位俾人入
有班咁嘅白痴仔維持治安真係香港之光

公關變關公 敏感時刻拉人 邊個25仔諗出嚟？

發哂老皮

九唔撚柒搭八

低智商就係低智商
狗就係狗
唔會著左西裝就變人架
btw勾結外國勢力?著返唐裝未?

我都諗起呢條片

又要講大話
又怕講得大得濟

屌那星笑撚死

聽唔明佢up乜春

答佢就答啦
望又唔撚敢望人 隻手又唔知做乜尻搞黎搞去
屌你老母做撚完又唔撚敢認
柒撚到喊出黎

佢心諗
屌你老母問乜鳩呀
作唔撚到啦屌
無稿啦

劉兆佳咁撚樣

佢好似就黎喊咁，咁緊張都做撚到高級警司？
個board點見番黎

Rubbish popo

班狗根本由上至下都自我洗腦
覺得係全世界針對佢地

所有記者都係黑記
差佬做乜都無錯

所以一問到唔想答/唔識答
咪發老脾囉

呃身家有陳棍聰，呃港人有陳天棍，文武神棍！

同藍屍一撚樣，弱智，講唔通唔識答眼神就閃閃縮縮。

顛倒是非黑白嘅人，作賊心虛

對答技巧咁差都做到高級警司？唔撚係呀？唔講以為fg第一次見工比hr窒到嬲豬

召喚所羅門
佢應該都係淆比人制裁
但唔出黎講又會比老細即刻制裁

我答緊 幫緊你幫緊你 發脾氣中
唔識答 屌

曱甴警司

警司「蛇呱柱」

咁嘅質素都推出黎講嘢，d 狗真係隻隻智障

有無人唔記得721發生咩事

陳天柱碌柒啦今次，
俾李大導推左出黎做記者會，無理據作哂故仔被記者問到口啞啞，又九唔撘八。
咩無可能抄哂身份證。。。。
D白衣人個個去哂祠堂果陣又無衝突又咩都無，咁可疑都唔SS真係當人白痴架喎。。。

老羞成怒 又Sam hui

識講嘢都無用
最緊要係佢自己都對自己/ 上頭度既屎橋解話都無信心

有撚用 藍屍就係選擇性失明
唔幫政府嘅人就係搞事 俾人打係抵死
再同佢講政府或者popo有咩衰就我唔知 我唔理政治

郁身郁世，臨老唔過得世呀柒頭食屎狗

一定係記者唔識問問題

淨係叫人問下示威者做左d乜
言下之意即係因為示威者做左某d野所以你就搵班牛屎佬出黎無差別襲擊呀？
屌你老母 on99
野都唔識講 碌柒啦你

搵十幾萬一個月 答問題仲差過fg見工

黃光亮咁樣嘅

答條問題都精神不穩咁
當差遇到緊急情況 分分鐘掹槍掃射市民 或者自轟
好擔心佢精神健康

李大導被調咗去搞國安
告暴動唔會由佢出面
如果佢仲係o記嘅話應該會派佢出嚟

佢口才同急才都唔係好得喎

不嬲都係4點鐘記者警方招待會，簡稱警方會
高場主：個場係我地架

人才凋零成咁派個正常少少識講野既都無

再問當場拉雞爆個記者頭架啦

依段片會變成香港歷史俾人鞭十幾廿年

Up 已 back

🔴#突發提堂🔴

🔴今 午🔴

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥陳,熙熙直撃網媒記者 #新案件（#0721元朗）
👤許智峯立法會議員 #新案件（#0706屯門）

吳宗憲 黎既，負責出黎攪笑。

話時話，呢段係 李怡 係一篇文章中話佢咁講過，但係so far 我搵唔到原文或外國網站有類似引述。最接近既係另一位蘇聯時代作家elena gorokhova 講既： The rules are simple: they lie to us, we know they're lying, they know we know they're lying, but they keep lying to us, and we keep pretending to believe them.

專業有口材知識 唔係警方請人同升職標準

振美都拆唔掂啦
不過唔會on9到反挑人機

毅進仔係咪唔使訓練eq?

W

A

睇下呀sir驚到 中文oral拎U